李施特城同李施德林有咩關係？

黎滴滴

成口一滴滴

冇

你又知

李嘉誠 同 李家鼎 有咩關係？